有無人投資泰國樓？

尋日聽完新城資訊台個講座
投資泰國樓好似好好 又平又高回報仲好穩定
有無人有投資？

無地權 屋權又有限期 你諗你

快d幫人散貨啦

黎緊啲emerging market既貨幣隨時Hihi....揸美元資產最實際....

呢幾年好多泰國樓

煲親咩都係散貨
之前咩英國樓花
日來airbnb

自用ok

樓主買公寓？ full pay定搵當地銀行按揭？

山高皇帝遠
租客要搵你又未必識泰文，結果又係比AGENT睇住黎食
最重要一點，可唔可以唔好好似D蝗蟲咁炒埋人地D樓

1. 買來自住幾好, 退休用, 炒就咪啦
2. 買BTS MRT 沿線, 甚至兩線交叉的樓盤, 防守性高
3. 如果泰銖跌, 相對係抵買左
4. 預左一次俾哂, 按揭5%起, 唔著數